有無人咁大個人都未出過貓？

想出貓但良心過意唔去，身邊嘅人輕易拎高分

個種心慌慌嘅感覺真係煎熬

渣架